點樣追男仔

我目前係單身
最近因為一個偶然機會識左個男仔
一開始我拒絕左佢嘅
因為識嘅時間得幾日
佢就開始同我示愛
我覺得好無安全感
因為我係唔相信一見鍾情嘅
點知拒絕完佢之後
有幾次偶然機會同佢相處
又對佢產生好感

我想知點樣追佢返黎
依家發現自己真係鍾意左佢
每日過得好痛苦 救命

除褲

send下wtsapp先，等佢知道你想approach你
再睇下佢咩反應，都肯覆唔係hea答既就即刻去馬，約佢出街

絲打，首先，你指的偶然機會係咩，可唔可以詳細少少，仲有，識人唔應該睇外表，雖然外表重要，但是你識佢幾日就有好感，建議你小心d好，睇定d先追人啦

因為小明真係跑得好快

或者直接同佢講你鐘意佢，sorry之前拒絕你係未了解你個人，但而家慢慢知道你係個合適對象，可以發展落去

偶然機會係一齊共處左幾日
發現自己同佢係某些方面的價值觀諗法相似
又唔知邊度黎嘅自信
直覺覺得佢係好人
同埋覺得佢好坦誠 咩事都肯同我講

唔會搞到我估黎估去
所以對佢有好感
我睇人唔係睇外表的
我係相信日久生情的人黎

有同佢講左
話希望佢俾多次機會我兩個
想發展下段關係
咁我約左佢出街
佢都應承我

已經搞掂啦

我地有keep住成日wts傾計
有時佢搵我
大多數係我搵佢
之前第一次約出街我已經主動想拖佢手
可能佢覺得尷尬
不過佢無拒絕但之後搵返我
就話佢覺得突然間發展太快
叫我比時間佢諗諗
咁其實係點 救命
男人都好複雜

我都想有人追

喂大佬呀 人地鼓到幾大勇氣先同你表白 你拒絕左人 而家你又話鐘意人 我係個男仔我會覺得你係咪玩緊我

好羨慕個男仔

我都想有人鐘意自己 然後我又對佢有興趣

善用起底功能

樓主假膠

好，唔好後悔就得